xinfengv1.2.2-beta19 2017/02/28
1.修复相关已知bug

xinfengv1.2.2-beta18 2017/02/21
1.webview click
2.修复相关已知bug


xinfengv1.2.2-beta17 2017/02/20
1.select device
2.修复相关已知bug

xinfengv1.2.2-beta16 2017/02/17
1.滤棉因子为10分钟一发
2.没有网络app无法启动
3.滤棉使用时长为45小时
4.修复相关已知bug

xinfengv1.2.2-beta15 2017/02/15
1.滤棉使用时长
2.重命名乱码修改
3.修复相关已知bug

xinfengv1.2.2-beta14 2017/02/10
1.滤棉天气因子
2.重命名输入限制
3.修复相关已知bug

chezaiv1.2.0-beta13 2017/01/20
1.调整风速调节
2.待机唤醒闪现
3.重命名输入限制
4.修复相关已知bug

chezaiv1.2.0-beta12 2017/01/05
1.修复相关已知bug
2.
3.
chezaiv1.2.0-beta11 2016/12/30
1.修改real-time


chezaiv1.2.0-beta10 2016/12/19
1.添加使用市场分钟显示
2.支持https
3.中英文切换

chezaiv1.2.0-beta9 2016/12/13
1.添加滤芯界面入口
2.添加上盖弹起状态及相应界面变化
3.修改底部导航栏图片
4.更换定时模式和智能模式图片
5.更多界面去掉滤芯接口

chezaiv1.2.0-beta8 2016/12/08
1.添加滤芯界面
2.修改锤子手机远距离崩溃
3.修改升级失败连不上设备
4.第一次安装软件后，点击添加按钮，程序崩溃
5.退出app，程序崩溃
6.解决搜索启动两次
7.定时开启后，在定时模式页，显示"工作日"和"周末"

chezaiv1.2.0-beta7 2016/11/30
1.车载样式修改
2.工程改用新版本
3.车载星期为必须选项

chezaiv1.2.0-beta6 2016/11/25 
1.开启 固件升级
2.修复待机和唤醒
3.解决远距离连接导致崩溃
4.修改 相关已知bug

chezaiv1.2.0-beta5 2016/11/23
车载修改：
1.修改定时模式
2.智能模式
3.待机模式
4.修改相关已知bug

chezaiv1.2.0-beta4 2016/11/18
车载修改：
1.修改定时模式
2.智能模式
3.待机模式
单品：
1.无网络下点击天气崩溃。

danpinv1.2.0-beta3 2016/10/27
修改:
1.单品界面数据显示迟缓
2.home键崩溃
3.蓝牙自动连接
未实现功能：
1.强制升级未开放
2.界面待优化

danpinv1.2.0-beta2 2016/10/19
修改：
1.添加时间间隔检测时间显示多久之前
2.修改设备一直处于检测状态
3.修改界面显示条和圈内数据显示不同步问题
未实现功能：
1.强制升级未开放
2.界面待优化

danpinv1.2.0-beta1 2016/10/17
添加单品基本功能：
添加 PM2.5检测
添加 模式切换
添加 时间间隔
未实现功能：
1.检测时间显示多久之前没有实现。（圆圈中20min之前）
2.强制升级未实现
3.界面待优化

v1.1.0 release 45 2016/10/28
修改 连接崩溃
修改 多设备连接卡顿
添加 统计正式服务器

v1.1.0 release 44 2016/10/09
修改 蓝牙多设备连接问题
修改 忻风商城
添加 跳转浏览器
添加 webview获取标题
修改 启动页面

v1.1.0 release 43 2016/9/21
修改 修改android层版本号

v1.1.0 release 42 2016/9/12
修改 修改软件升级状态栏app名称


v1.1.0 release 41 2016/9/12
修改 修改版本号

v1.0.2 beta 40 2016/9/9
修改 去掉微博分享

v1.0.2 beta 39 2016/9/9
修改 统计分享拒绝权限崩溃问题

v1.0.2 beta 38 2016/9/8
修改 引导页
修改 主界面bug
修改 统计分享
添加 固件版本强制升级到33版本

v1.0.2 beta 37 2016/9/7
修改 固件升级无网络提示
修改 主界面bug
修改 蓝牙连接中点击崩溃bug
添加 固件版本强制升级到32版本

v1.0.2 beta 36 2016/9/6
修改 软件升级bug
修改 页面侧滑崩溃
修改 分享内容修改
修改 蓝牙连接和搜索问题

v1.0.2 beta 35 2016/9/5
修改 统计分享页面，演示页，更换滤芯页面，关于页面，主界面界面显示bug
修改 登录界面导航栏上弹
修改 分享页面H5动画错别字
修改 蓝牙连接和发送数据

v1.0.2 beta 34 2016/8/30
修改 强制升级一直处于准备升级状态
修改 荣耀7导航栏弹出问题
修改 设备意外断开的功能


v1.0.2 beta 33 2016/8/27
修改 修改背景图
修改 设备意外断开的功能
添加 添加固件强制升级 


v1.0.2 beta 32 2016/8/23
修改 s7权限问题
修改 修改背景图

v1.0.2 beta 31 2016/8/18
修改 webview输入框导致页面布局不上弹
修改 6.0系统搜索不到设备问题
修改 蓝牙关闭，点击关机app按钮崩溃问题
修改 设备重命名时间过长


v1.0.2 beta 30 2016/8/5
修改 统计页面过滤量显示
修改 统计页面卡顿（尽最大努力优化）
修改 统计页面断开设备提示框显示
修改 三星S6重命名失败


v1.0.2 beta 28 2016/7/29
修改 滤棉使用总时长
修改 设备首次安装位置信息不显示


v1.0.2 beta 27 2016/7/21
修改 统计分享页面bug
修改 设备灯常亮，页面没有显示
修改 app不稳定崩溃
修改 防伪码提示错误
修改 微博分享图片模糊
修改 软件电量和硬件电量颜色不匹配


v1.0.2 beta 26 2016/7/21
修改 统计分享页面bug
修改 S6风量100时，设备连接不上问题

v1.0.2 beta 25 2016/7/12
增加 统计分享页面


v1.0.2 beta 24 2016/7/12
修改 关闭硬件不自动连接问题
修改 关闭蓝牙三星手机界面没有及时更新问题
修改 远距离时设备断开界面没有及时显示
主要针对安卓5.0以上系统

v1.0.2 beta 23 2016/07/04
修改 多次取消配对导致的蓝牙搜索不到问题
修改 点击断开连接没有作用
修改 设备显示未连接，但硬件显示已连接问题
修改 软件升级界面无网络状态下，点击返回无响应
增加 电压过高或者电流过低提示
增加 新浪微博分享
增加 固件子版本检测（后面的小数点）

v1.0.2 bete 22 2016/06/21
修改 蓝牙断开连接不起作用
修改 固件升级失败进度不清零
修改 软件升级时没有网络不提示
修改 软件升级下载进度条显示不正确
修改 更换滤芯页面图片
修改 更换H5页面文字
增加 开关系统蓝牙提示


v1.0.2 beta 21 2016/06/21
修改 点击重命名取消崩溃
修改 不混淆DFU库
修改 固件不能升级
修改 三星手机断开蓝牙重新连接
修改 部分统计事件

v1.0.2 beta 20 2016/06/15
修改 H5动画中有错别字
修改 连入公共wifi程序不能启动
修改 点击直接使用后白页面时间较长
修改 蓝牙重构代码合并
添加 友盟统计功能，统计界面可点击事件次数（有些点击事件可能标记不太清楚）和账户登录登出
	网址：http://www.umeng.com
	账号：haofei@haolianluo.com
	密码：hao1234567890
添加 代码混淆功能（对目前客户端应用所有功能均可能有影响）

v1.0.1 beta 19 2016/05/19
修改 登录下方出现灰条
修改 H5动画界面错误
修改 H5动画禁止缩放和左右移
修改 防伪码界面返回崩溃
修改 tabbar上移
修改 连接蓝牙后主界面调节风扇栏上方显示一个蓝条

v1.0.1 beta 18 2016/05/16
添加 新手引导
删除 轮播图
修改 防伪码查询入口位置
修改 界面调整完善


v1.0.1 beta 17 2016/04/27
修改 活动界面加载慢，出现白屏
修改 获取验证码倒计时显示问题
修改 软件无新版本，进入软件提示"网络请求出错啦"


v1.0.1 beta 16 2016/04/22
修改 部分样式
修改 固件升级优先级
修改 禁止页面侧滑
修改 启动界面
修改 登陆后退出再次进入应用点击活动页面跳过进入个人中心页面 下方显示不正确
修改 主界面光圈中数值较大时，数字和蓝色旋转光圈重叠
修改 点击更新 退出应用时崩溃
修改 软件下载图标错误
修改 关于里图标显示错误
修改 滤芯页设备列表点击任意设备不应有点击效果
修改 没有安装滤芯时过滤量不应该增加


v1.0.1 beta 15 2016/04/18
添加 关于页面
修改 整体样式
修改 修改固件升级界面无网空白
修改 固件升级时点击显示错误和点击多次升级
修改 固件升级提示取消后可以反复对统一固件进行升级
修改 系统更改字体，客户端页面内容未进行合理调整


v1.0.1 beta 14 2016/04/13
添加 网络请求超时
修改 web view 回退bug
修改 滤心使用时长变为55小时
修改 loading back bug
升级 react native 框架到 v0.22.2 


v1.0 beta 13 2016/04/10
添加 网络请求loading
添加 webwiew加载条
添加 滤棉不在位状态
修改 滤棉过24小时显示样式


v1.0 beta 12 2016/03/30
修改 短信验证提示不完善
修改 web多次点击出现多窗口
修改 更新界面空白 


v1.0 beta 11 2016/03/29
添加 应用崩溃捕获
修改 天气修改
修改 固件升级时信息提示
修改 优化了web错误处理
修改 修改版本不提示错误
修改 界面调整完善 


v1.0 beta 10 2016/03/28
添加 强制升级提示框
修改 多个设备连接，关闭任意设备时选择设备栏显示不正确
修改 手动关闭蓝牙客户端选择待机主界面转速圈变亮
修改 固件升级时百分比错位 
修改 登录注册提示逻辑错误
修改 界面调整完善   


v1.0 beta 9 2016/03/25
添加 短信超过四条的提示
添加 登出二次确认
修改 固件升级时先显示最新版本再显示可升级
修改 固件升级之后设备自动连接，界面显示未连接
修改 不同入口进入我的设备界面title显示不一致
修改 网络不通时进入天气城市选择界面提示语不友好
修改 无网首次进入app恢复网络天气不能自动获取
修改 后台强制升级，开启客户端进行判断升级页面点击back键返回仍然可以使用
修改 连接多个设备滤芯页选择任意设备没有固定选择该设备


v1.0 beta 8 2016/03/24
添加 无网络到有网络时界面自动加载
添加 健康生活、用户协议
修改 取消配对崩溃
修改 界面调整完善
修改 无网络时验证码倒计时存在问题
修改 防伪码提交按钮上提问题
修改 软件电量颜色显示不统一
修改 滤芯更换页面显示不全


v1.0 beta 7 2016/03/22
修改 个人中心相关页面提醒
修改 界面调整完善
修改 蓝牙连接问题
修改 滤芯界面数据更新问题


v1.0 beta 6
增加 软件更新
完善 个人中心相关页面（登录、注册、找回密码）功能
修改 无网络连接崩溃问题
修改 连接一个无法联网的wifi程序无法启动
修改 增加自动连接
修改 后台崩溃时程序崩溃问题
修改 设备重命名
修改 界面间逻辑混乱
修改 界面调整完善
修改 分享及部分页面的接口
修改 客户端关机、待机切换混乱问题
修改 蓝牙连接问题
修改 主界面数据更新问题
本版本已知问题：
1.程序退出后无法自动重连
2.连接两个设备调节风速存在崩溃问题
3.更换界面图片显示不全（设计图未出）
4.购买界面、健康生活、优惠活动界面（链接）原型图设计中
5.设备防伪查询端口未放开


v1.0 beta 5
添加 个人中心相关页面（登录、注册、找回密码）
添加 设备充电中状态
添加 出风量显示
修改 风量反应慢问题
修改 设备断开崩溃问题
修改 设备直接通信协议


v1.0 beta 4
添加 支持多设备连接
添加 设备查找
添加 设备名修改
添加 固件升级
添加 设备待机
修改 设备连接速度
修改 去除设置列表中无用项


v1.0  beta 3 
添加 蓝牙连接中状态
添加 微信分享key,能够实现微信基本分享功能
修改 蓝牙连接后退出应用反复几次会有崩溃问题
修改 风速调节控制条流畅度
修改 包名称为com.lianluo.qingfeng
修改 风量调节缺失图片
修改 关闭按钮点击迟缓响应问题


